近呢幾年財仔廣告愈來愈多，係咪代表就嚟爆煲？

家陣連大耳loan都明目張膽賣恒晒廣告

好想睇爆果然有幾多人跳樓

借錢出去點解會爆？ 唔明

我諗佢個意思係因為有好多人唔掂 財仔有見及此所以係咁賣廣告吸引人借錢 咁啲人借咗錢通常都唔會有機會返到身咁即係個全盤經濟會爆煲

佢又唔會話借就有

會評核架嘛

留意一下呢類廣告，只會於少數「廣大觀眾/讀者」嘅大型傳媒出現